嵐山三房套798萬元沽 2014年至今升值46%

嵐山三房套798萬元沽 2014年至今升值46%
12:06 2020/08/20

"大埔嵐山5座低層D室的二手成交，單位實用面積約752方呎，三房套連儲物室間隔，望內園景......獲區內換樓客以798萬元承接，折合實用面積呎價約10,612元......持貨逾6年，現轉手帳面獲利約251.9萬元，物業升值約46%。"

連登仔仲話樓市跌